[窮人生仔正仆街] 我為樓狂｜網傳兒子控訴 要求阿媽賣樓分300萬 疾呼「我要嘅係尊重」

...最近網上流傳一輯圖片，疑似有兒子要求阿媽賣樓分身家，更大咬要分300萬元，疑索價不果，將全屋家具推倒慘變成「廢墟」，並要報警狗求助。

今日網上流傳一輯照片，指有人「要阿媽賣樓分錢唔成拆屋泄憤」，照片可見，一個住宅單位客廳至睡房均被人搗亂，客廳雜物散落一地，十分凌亂，梳化、抽屜、地面均滿佈家中物品。電視機及枱燈被人推倒在地上。

「To 老媽，我想你應該還不是很明白。我不是在外住到6月份。我係要分一半房屋的價錢，3百萬。之後過我自己的生活。我不會回來的了。」
「我要嘅係尊重，對自由、尊嚴、平等嘅待遇。自己的私生活、工作都與你和任何人無關。」房門亦大大隻字寫上「賣樓」

push 1

push 2

push 3

痴撚線......

邊位巴打

you

為樓死為樓亡

垃圾仔

再唔回水就等變凶宅啦

尊重

無論層樓佢有冇份，只要佢打爛左任何一樣唔屬於佢嘅野，已經係刑事毀壞

母幹型

個仔供定係佢阿媽供?
唔想炒車

逆權兒子?

this is Hong Kong, bitch

push 4

push 5

push 6

如果個仔有份買我覺得佢咁做係ok
但係就咁睇
佢個仔應該係廢物嚟

如果阿媽靜雞雞賣左樓，又走佢數，兒子會如何部署?

俾我立即賣樓然後走佬再登報斷關係
蠢到。。。
反正父母一係做咗衰嘢，1係個仔衰
反正2個都衰就冇彎轉

尊重仔仔

對

push 7

push 8

睇手字同文筆

尊重仔仔 仔仔冇做錯到

應該係女嚟

兒子只係要求專重，都冇提過佢有出過一毫子

廢話少講，層樓佢出左幾多錢先

尊重囡囡 囡囡冇做錯到

正論

早攞早享受，遲攞啲錢又帶唔落棺材

仲要四萬生活費
係咪慈母多敗兒？

真係生叉燒好過

人都未死 咁快就想分身家
尊重下你老母啦

正，分呀媽錢黎拎自由平等尊重

有間樓住仲問屋企人要錢
真係垃撚圾

Respect respect

自由尊嚴平等

似精神病

講到尊重，會唔會又係果啲當仔係自己私人財產，乜柒都管嘅父母

死咗佢投胎算啦

邊位巴打做

我有朋友比條仔打，又掟爛左手機，去報警d狗第一時間告刑毀，因為易做

睇唔到黃色嘅字

支持打倒養兒防老仆佳媽😤

仲要4萬生活費屌你老母自己錢都搵唔到憑咩要尊重，仲話比完錢就斷絕關係，斷絕關係就唔比錢你啦痴撚線

香港樓價真係逼死好多人

分左層樓仲想攞生活費, 都onL99

手字都幾工整

咁係咪要油返靚個牆先賣樓？

睇文筆就應該係

To 老媽！

睇內文都懶 食屎啦

睇落唔似值得專重
p.s. 睇落姐，廢事炒車

睇佢都應該仲係讀緊中學

咪追撃啦

窮人生仔正仆街

有冇份夾錢先
冇既自己走咪算
老豆老母啲錢關你撚事咩

係咪睇連登睇上腦

人爭一口氣，佛爭一注香，同得屋企人反面，訓街訓公園都唔會同屋企人乞啦

呢個仔真係嚟攞債

黃絲咪係呢款垃圾囉 抵坐監

聽左2邊點講先啦
好地地點會咁
上次先有單孖仔等佢啊媽走左安息之後先一野起個仆街老豆飛腳賣樓

會唔會係藍絲老媽

層樓佢有份供？ 點解要要求分錢？ 咁老人家住邊？

如果你退休，你嘅仔女話要分你身家會點？

可能係囡囡教佢

條仔自己揀 但生仔被出生阿媽無得揀

致眾五毛
糖尿愛滋中風花柳
七孔流血橫街暴斃全家陪葬

睇連登睇上腦個案+1

睇手字同寫d野有d似白卡佬

想單機早講丫

係咪兒登仔黎
兒登好多自我感覺良好既私樓仔
其實只係痴住老豆老母住
一蚊都冇撚出過

如果係佢老母借個仔個名嚟買樓呢？

留名啲藍屍又會話依家啲後生廢青
追埋啲乜平等搞搞震 淨係識攞錢

分左300萬，仲要每月4 萬生活費。 想點？

jm9
憑我實力出世 出黎拿債？

定係2選1

諗起屋企某親人話如果逼佢出去打工就殺全家同歸於盡
因為呢個人我10幾歲就決心唔會生仔

Loser lives matter

首期,供樓就個仔出, 名就落老母?

有冇人信佢拎左300萬敗晒之後，唔會反口返屋企搵老母？

咁樣層樓個仔名
自己攞去賣咗, 唔洗叫阿媽一半畀錢佢啦

個仔雖然係仆街 但大家都要諗吓個社會風氣係咪有啲問題 連登仔日日講話公屋係垃圾住私樓有西屌 嗰啲人先係造成依啲事既真正兇手

保持距離先，唔信有人會係咁，我懷疑似人格抺殺多

1. 如果你身為仔女有份供，要賣，咁都要同老豆老母商量下，點解一定要賣

2. 冇份供，對唔住，你食屎啦你

對家已經看圖作緊故仔

痴撚線，間屋你嘅咩

窮人咪生仔

有無人諗過佢特別提到「平等」
可能係個老母做咗啲嘢好唔公平？
例如兩兄弟一個有三百萬但另一個無

wfc
垃圾先留意佢地啲post

個仔擺明精神病問慣屋企拎錢 老鳳分比佢咩

呢啲垃圾畀幾多錢佢應該都即刻冇曬

狗唔撚搭八你個傻閪

我已經想像到公司班藍廢老聽朝點講呢單嘢

其實佢都唔撚識諗
佢老豆老母過左身層樓就係佢架啦
幾撚多公屋仔屋企乜撚都冇,所有野都靠自己

啱

當係番工有完約酬金啦

依家佢未番夠自己辭職，打爛曬公司啲野要完約酬金仲話以後唔幫你做野睬佢都on9。仲同公司當自己要搵份好工，人地福利好好。哦，read

佢就係唔想做人個仔，又想有得分身家

你好地地提老鳯做乜
一陣又舉左手定右手

仲比錢佢？諗都唔洗諗

抵佢冇得分

簡簡單單登報紙斷絕父子關係⋯⋯得咗

俾次問人哋痾💩嘅時候得唔得，次次都係問屙尿

睇大公報嗰啲無得救 是但啦

三人沙發
客廳有兩個男人銀包
地下得一個髮夾 有開咗既利是
但係枱上有啲100蚊又無拎走
無太多女性公仔，比得起錢學琴
小量粉紅色野應該係阿媽
無校服無書包無功課，
分開住咗一段時間

6月到期我估一年租約
5月份係大學完sem季節，上年6月開始搵到工，成年人畢業無耐，
自己唔識諗租咗10個月。可能最近失業阿媽驚佢無錢但又吵個大交
棟樓600萬，望落都算整齊

我估係on9仔 唔似女

利申：9up

正on9

關窮人咩事？ 條友擺明係痴線

坐監咪樓都唔洗買，年中慳唔少

邊個香港人會叫老母 阿媽 做老媽

中國人特色。 錢大哂

教得唔好姐咁又唔好咁諗
係咪佢老豆老母唔識講道理一味淨係叫佢返工所以先逼到佢咁講?
其實好多小朋友都好有家教

睇個款似係個老母對個仔咩都要知
完全唔離開個仔既世界

好明顯上得太多連登

人哋鍾x林父母就做得正確喇

呢個真
連登仔9UP 又信到十足

正解

睇手字都知道係Brother啦，你D分析2／10

擺明就係冇資格同老母分身家，冇份供。所以先一哭二鬧三上悠亞

精咩鬼神病？

貪錢病就真。

佢都冇撚考慮過香港大把垃圾父母乜撚野都冇留比仔女月月清又鍾意賭錢
我講到最撚難聽
最多咪搬出去住等佢地死左先再賣,搞到咁可能遺產都唔寫你名啦
唔洗交家用既話打份垃圾工都死唔去既

呢d 正一仆街仔

衰d講句 遲d 訓低左 全部都係佢

我係老母 換左個鎖佢 返都唔比佢返

有機會

呢個機會頗高

阿媽養佢都唔止呢個錢，均真啲計清楚，隨時個仔負債

乜鳩垃圾page

上連登太多

佢係咪影射緊成個香港？

又入黃絲數

打爛呢個家園

藍友最愛既黃屍港獨不孝子既故事

宜： 隔岸觀火
忌： 跟車太貼

一陣真係手足同死廢老分家產就炒哂車

cls

平時藍絲pages再柒都總有班人會留言派心心，呢個pages垃圾到廢到冇讚冇comment，連藍絲都唔睇

push 9

push 10

咁寫個老媽俾我既感覺似control freak 都係保持行車距離

邊度睇到佢係仔定女？

核爆都唔割

尊嚴只值3球

你咁發爛炸法更加唔會分比你啦，識玩一定扮孝子

TO: 仆街仔

我同你老豆好都好尊重你既決定，所以層樓已經賣咗啦，今晚就我同你老豆拎埋啲錢去英國嘆世界，你就洗定蘿友坐監啦。勿念!!
BYE BYE你條尾

老母上

maybe

家事警察會理你咩

新腥港人

我地照改擺上嚟咪得

同阿sir講財物損毀，要追究，刑毀一定要理。層樓點分就冇人理啦

係咪上得連登太多

廢老藍後生黃，點會唔理分分鐘告暴動都得

可能搵下睇下咩po有人提議分一半樓價錢就搵到個仔連登ac

慘，我直覺都咁講，利申唔想炒車

Origibal sourse

Original source

[/quote]

絕對關事

個仔應該被拉入精神病院

佢叫窮人?

公屋仔都未發癲，私樓仔搶先一步，證明係香港有私樓都係窮人

邊位手足 終於肯對屋企人勇武

生舊叉燒好過生佢

有無份供先
無就報警踢佢出門口啦

點睇都唔似個仔供啦

真手足對藍尸老母唔駛客氣

呢個post 咩事，比家用都屌晒鬼既連登仔竟然撐藍尸老母

有咩問題，當初問都冇問帶佢黎咁辛苦既世界

就算個仔有份都唔代表咁仆街要個老母瞓街

其實你有冇血性㗎
唔係個個人可以直接斷六親咁霸氣

respect黃絲囝囝打擊藍絲廢老

On9

證明 對事唔對人

假如個仔 供都無供 無付出過 純享受緊住既
學咩人要分錢 仲要打爛晒d野

係 呢家都喉住間屋 將來都唔知佢會點對父母

逼老母沽樓，輸好撚多？！

佔中啊 on9

手足好勇猛

手足都話，你五毛嚟？

班狗一見到牆上有 自由 兩隻字應該即刻上電 當係黃絲處理

就算係 點解要分錢俾佢

Cls 養到咁撚大個 同老母分家產

呢定連條毛都唔分

我係佢老母,1蚊都唔會益佢

純好奇問：邊個影同上載張相？記者？

係咪AA軟性植入廣告黎

刑毀洗唔洗坐?定服務令?

其實層樓本身值500萬
阿仔呢一鋪吹話值600萬
最後真係賣撚到600萬
母子FatFat

睇cctoy太多

拎完300萬不回來
我係佢老母賣撚左層樓買過層咪得 洗撚分比佢

唉，d藍絲仔女真係好撚痴線

條垃圾去投胎好過啦

真係好似典型連登仔

有D家事既人做外人唔會知,你而家咁睇可能個仔錯, 但又有可能係佢老母真係一直都唔尊重個仔既意見先逼到個仔發狂

韓..

業權始終最大 就算果個人係衰人

咁玩法只會比街外人覺得個仔都幾廢

手字幾靚似女仔字

講真 雜物亂咗啫
損毀都唔係好嚴重
去睇吓人哋啲租霸系列
嗰啲玩得仲癲 有屎有尿

用媽名 公屋換居屋 但仔女供？

真係垃圾仔嗰𠵱條仆街，賣撚咗之後 老母住邊啊咁？
點撚樣養老啊仆街仔

仲要睇得出原先，嗰位啊媽好勤力清潔執屋，幅牆冇乜點發耐霉，條戇鳩仔畫到咁撚樣，先唔講要油返乾淨，咁樣衰點撚樣賣樓呢？

好合理 你供樓個時用左筆錢 無比到個仔最好發展同條件
如果輕鬆供還好但如果係勒緊褲頭黎供變相個仔都叫有份供 拎返300萬好合理

一句朋友send 俾我就可以屈黃藍

即係點

咁弱智應該係藍絲黎

其實呢個思維真係連登獨有，工係父母返，錢係無端端仔女有份

好多藍絲都會移民

手足為咗自由，不惜工本幫屋企裝修，又同屋企人缺裂
Respect

說到底咪又係為錢
屌你老母

手足

係咪又係佢

家教問題

似黃絲所為

文字傳心師

巴打係咪叫福爾摩斯

我一定要xxxx 立即 依家
依件事只有 xxxx 你反駁我就係鬼

兒子為了自由發動地鳴

啊仔有冇份供???

成日都話要多角度思考，我地只見到件事係佢個仔打爛啲嘢，所以會覺得個仔仆街

但如果換個角度唸，件事會唔會係咁？：

首先，件事之前發生過乜？佢父母其實係點嘅人？

佢都有寫到佢父母無「尊重」過佢，無尊嚴、無自由、無平等待遇，如果佢父母原來係好似之前單虐兒案嘅仆街父母，成件事又會完全唔同…

不過件事隨時純粹係個仔 take 嘢 take 到無錢，返來發爛渣…

過咗十八歲，就算屋企人再痴線，任何成年人都可以自立，要讀大學有資助，要唔做嘢有老綜，但係無資格問屋企攞錢。俾零用其實真係恩賜嚟

追求民主又唔容許其他聲音 你班柒頭真係自相矛盾 成班loser喂喂喂 抵撚死

自由、尊嚴、平等係政府俾你
你阿媽點俾到你
你去街打爛政府啲嘢啦

咪屈
擺明係藍屍

證實左係藍絲黎。。

點睇都係藍絲喎

搞亂曬間屋層樓又要賣平啲

我屋企反而係掉轉,我老母想賣樓分一半,佢想要錢返大陸養老,但我想留喺香港發展所以唔想佢賣

聽講係黑警黎，差人錢唔還
所以迫老母賣樓
好似係

有份買咁做就ok?

仲要好似父母前世欠佢咁

有能力供既話應該唔會用呢d 方法解決
似係不嬲比阿媽縱慣既裙腳

供樓不嬲都係一家人既事

还，仲有咩好討論？？佢唔殺左個老母搶身家已經好文明

仔拎父母錢係自由平等尊重又真係呢到既價值觀.

可以係赤柱慢慢洗

d口吻咁似連登仔既

其實買出買入
你自己再供真心好蝕
無啦啦要頂層樓

或者小欖

真係講自由平等尊重既話應該踢個衰仔出門口

支那仔

點解呢個Post D Reply咁反常
平時唔係窮人生仔正仆街架咩
父母當年為左一時爽
又或者個少少錢唔用套
依家個仔要求賠償好合理丫
連登仔去晒邊